【武漢肺炎】中國石家莊 354 人檢測陽性 當地交通停駛 全市居家隔離 7 日

武漢肺炎疫情全球肆虐，一度聲稱國內疫情受控的中國，疫情最近急劇反彈。石家莊市早前錄得多宗確診個案，河北省今日（9日）疫情新聞發佈會公布，當局檢測全市逾 1000 萬人，累計共 354 人檢測呈陽性，其中藁城區佔 298 人。當地宣布石家莊「封城」，鐵路、機場、巴士、的士等公共交通工具全面停止運作，未有公布恢復時間。當局亦宣布，石家莊市及邢台市昨日起「居家 7 日」，不可出社區及村莊，以防止疫情擴散。

肺炎村

石家莊肺炎

上星期番支那既撚樣咪撚番香港

殺死那個石家莊人

大国點可以落後英美

婊彰吖拿
清零吖拿

好快又會話經查證：又係美國佬做既

fake news，共产中国武漢肺炎感染人數係零